有冇師兄試過係街抄女仔牌?

成功同失敗 都分享下丫

我好想有機會試一次

你不如直接俾個condom佢啦

心動不如行動

要適當的時候 適當的地點 人物 至得

我唔毒架喎
高大 中上樣

會唔會比人吱

有仔就收皮啦

唔好傻啦，係香港地炒牌比人當狗公咋

原來係咁

我覺得好難識到我理想型的女仔
明明周街都係

但透過網上去識 總係識唔到

咁呢啲野，睇相真係食得屎，好多女都係睇落正，但性格閪

清純型

我試過炒過清純型牌，但上到床簡直兩個人

分享呀 抄完仲要上埋床
好勁喎師兄

咁我住外國 呢啲野對鬼妹黎講好正常

好似好正咁喎你d 生活

一般般啦 師兄加油你都可以
更何況你仲話你高大
我米六都食到 你都得

個個都話我呢種 點會冇女
但事實我真係遇唔到

利申 : 我係有d 外協ge

關左燈都係一樣架咋
加油啦ching

戒下中二病先啦
本來都無留意你個名，一睇返你個名，明哂

但行街 食飯 要成日對住架ma
好易冇心機再去理佢

唉 我真係好pk

憑呢樣野就去判斷一個人
只能笑你幼稚